[park yoho點算？]YOHO Town再失守6球關！570多萬售

元朗YOHO Town做價再度跌穿600萬港元，市場消息指出，屋苑9座低層A室，實用面積422方呎，原以600萬元放盤，最終減至570多萬元售出，呎價約1.35萬元水平。

資料顯示，該座一個面積相同的中層同室單位，9月份登記成交價713萬元，做價相差達約兩成之多。

遲買住好d 遲買平一球

同區岩岩有新盤唔計

唔計

元朗呢d狗都唔住，唔計

一單半單無指標性

有錢賺，唔計

幾時到Grand Yoho 5字頭

賣得快就賺 賣得遲就

當年西鐵都未起好
邊個會買

跌一向都唔計
升先計

yoho town 應該開賣以黎無咁平

570 呢口價應該係接近2017 年尾價...大把水位跌

其實係味好多炒家hold 起d樓
明明睇新聞香港6成樓已經供滿

GY 同Midtown 而家好似兩房都7-8M...
要跌多三成先得

係就好吸引了 Grand yoho

無關係 樓係唔應該升值的 再計埋折舊 頂盡值50萬
一於再等等

好友 牛市果陣講法邏輯係：
6 成樓 已經供滿 -> 即係槓桿水平不高，無乜機會樓爆

熊市時候 大家就會逆向思維：
6 成樓供滿，其實即係可能大部分係投資者
跌市時候，呢批人走得最快...

50萬

就算依家市道 睇淡應份

但50萬買yoho

我諗你真係等下啦

我睇yoho 3xx 已好抵了

樓唔升值 但keep 住通漲
我諗除左政府 應該無發展商會去起樓啦

只係依家樓價升得太過分所以大家先想跌者

到時你都唔會買GY喇 市區大把選擇

供滿都照走 ？不過岩既，收租唔夠升值賺得快

所以要睇番呢批供滿樓既人士係投資者定用家多

做定期/美債回報分分鐘高過收租
的確有部份投資者會心動

我睇到25x左右

無升值預期，利息(租金)收入又低，仲要折舊要定時俾維修費
唔走真係開善堂？

西鐵上面都ok

其他果啲仲遠過拜山真係

有 d仲係錦上路果邊

痴撚線元朗周街都係蝻
跌少少有撚用咩

唔好俾佢停 Grand yoho可以

笑死 50

Grand Yoho仲有好多未賣

係
原來好多單位

同埋有最新一期起緊

唔知想屯到幾時

有幾多？

28hse顯示

1954伙 (已售1110伙)

賣左56%

唔係因為沉降所以賣唔到咩？

港島樓減先講

港島減唔減根本唔重要
明眼人都知新界既上車盤
同堆九龍奧運個d貴價盤先係重點
港島升跌都只係跟佢地

大部分投資係岩嘅，小弟因工作關係時不時會去港島一d大廈行下，去到同管理署或保安或住户傾兩句你就會發覺好多樓住緊大部分都係租租，自住真係得幾户，但始終租樓有需求響度，如果唔係。。無理由食空置稅。一係好似你咁講賣左佢。

想跌到50萬
跌穿400都大把人衝啦
除非香港打仗黎多次sars死一半人

香港大把家庭有一百幾十萬現金

新界牛屎佬區唔計

當年tvb唔記得乜節目送層yoho
好似未改名叫新時代廣場

D 唔計撚又會話唔計

新元朗中心呀化

係Yoho新時代廣場

搵到
新時代廣場特約 一觸即發

當年兆康 三十萬。。。
而家都四球幾。。。

垃圾樓邊到值咁高

yoho two 200萬貨仔 5球野去接

我印象中係西鐵之後先有yoho?
果陣仲話元朗樓王 呎價接近一萬